macbook 換台版鍵盤一問

想請教一下，有冇得去apple，更換有倉頡碼既台灣版鍵盤，有冇兄台換過？

點解比人笑？我想買，不過apple冇貨，要訂

去台灣阿婆士多換都有可能，香港就算數啦，除非你發老脾lur地下睇下精靈肯唔肯幫你訂台版零件